# 模块
## 用户部分
1. 用户只能登陆/注册后进入系统
2. 用户类型：普通用户 VIP用户
3. 登陆成功进入主页
4. 顶部导航栏显示用户昵称(一个默认头像之后更改掉，点击昵称或者头像有个下拉菜单里面有个人信息，注销)
5. 用户完善信息
  5.1 手机号
  5.2 头像(base64上传？)
6. 扫码充钱成为vip(1元1天, 一个月为单位充值)扫码搞个手机端页面
## 清单部分
1. 新建清单->选择清单类型
2. 用户未完成有个类似appstore的红色角标
3. 清单到时间自动提醒
4. 完成todo(提前完成，超时完成，未能完成)
5. 子任务(json字段，不一定加这个功能)
## 好友
1. 用户查询 昵称 账号(邮箱)
2. 好友申请
3. 同意拒绝
4. 好友列表
5. 留言(站内email)
## 团队
1. 团队创建(点击判断当前用户是否为VIP)
2. 添加用户进入团队
3. 团队拥有人可以创建清单(项目类型)，其他人只能完成todo
